5/9/2017 我愛太田夢莉

豆豉咁大粒嘅ゆーりちゃん

生無可戀嘅眼神

Ching忽然開po
support

I am back

教育巴又發功

抽完內木志生誕 夢莉post可以重上軌道

教育其實本野我可以幫你買XD

還原大粒夢莉

搵你斟斟

對波都仲豆豉咁細

小妹定夢莉？

清拎錯咗人嚟比較喎係ここちゃん定夢莉

今日10號喇

要你

你同我⋯注定係對手

迷路彩